.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "februāris 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Kur URL ir, piemēram \fI\%https://google.com\fP
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBweb2disk\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Pamatmape URL saglabāšanai. Noklusētā ir .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimālais laiks starp secīgām lejupielādēm. Noklusētais ir  0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Izlaist CSS stilu lejupielādi.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Lejupielādējamo vietņu rakstzīmju kodējums. Noklusētais ir mēģināt noteikt automātiski.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Jebkura saite, kas atbilst šai regulārajai izteiksmei, tiks ignorēta. Šo iespēja var norādīt vairākas reizes, un šajā gadījumā tik ilgi, kamēr kāds regexp atbilst saitei, tad tas tiks ignorēts. Pēc noklusējuma neviena saite netiek ignorēta. Ja abi filter regexp un match regexp ir norādīta, tad filter regexp tiek piemērots pirmais.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Tiks ievērotas tikai saites, kas atbilst šai regulārajai izteiksmei. Šo opciju var norādīt vairākas reizes, tādā gadījumā, ja saite atbilst kādam regexp, kas tai sekos. Pēc noklusējuma visas saites tiek ievērotas.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maksimālais lejupielādējamo datņu skaits. Tas attiecas tikai uz datnēm no <a href> birkām. Noklusētais ir 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maksimālais saišu rekursivitātes dziļums (cik dziļi sekot saitēm). Noklusētais ir 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Noildze sekundēs servera atbildes gaidīšanai. Noklusētā: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Parādīt detalizētu izejas informāciju. Noderīga atkļūdošanai
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
